想問下而加喺新城市嘅人

請問有手足過左身你地拍乜撚野手？

可唔可以一齊嗌 「星期一 罷工」

有時香港人真係唔太識係適當嘅場合做適當嘅野
唉
今晚默哀其實係變相嘅葬禮
係咪咁講會易明d

應該係因為頭先有手足stop咗影相嗰嗰人所以其他人拍手

點解影相？有無查電話

唔知 似睇熱鬧
好多人會喺新城市上3樓嗰條扶手電梯到影相
手足見到就會追上去同check手機

你當場有無問

你咪又係哩埋係個角落頭到打字